hktv mall係唔係成日冇貨出又唔聲？

好似成日有人奶野咁又冇電話可以投訴

見d人留言好多都係做特價時侯買先話冇貨，係唔係多人買覺得蝕就扮冇貨

HKTVmall都唔係今時今日先咁垃圾
仲有人幫襯佢真係神奇

認真，只買hktv自己出貨個d，未試過中招，鋪頭出要等2日個d好多時都伏

上星期四公司有event搵佢訂幾pack野飲,到送貨日完全無左影事後打去就話漏單第二日補番。
到第二日佢送黎但貨就得一半即刻打去再剷佢

野飲都可以送一半先

好小同佢買野又唔係平，點分自己出定舖出？我見都係hktv d 車送

有hotline架咩？

最on9琴晚8點打黎話送貨,我話辦公室星期日唔開邊有人收貨,跟住話係我訂呢個時間,我叫佢check清楚先好再同我講

hktvmall 而架少人到PK 一個人連渣車走晒成條邨

成日漏單唔按時間送想撐佢都難

依家cut到得星期2同4?

唔係應該倒轉咩